研究下點樣萬全變裝走

睇連登睇咗好耐， 一路只係得個睇字，啱啱先註冊成功可以發言！ 想上前線幫手…… 但諗嚟諗去都諗唔到一個萬全變裝走佬方法…… 而家周街都cctv， 舖頭間間都有cctv咁濟…… 尤其港島夜晚咁靜， 如果真係cctv要追蹤一個人唔太難！ 我諗如果解決到呢個問題應該會有更多人 願意上前線！ 解決呢個問題真係好重要……

你帶件衫, 上一次前線就知點做

我準備好晒……但走嗰時怕俾cctv跟到

笠件雨褸其實咩惡劣天氣都唔會

都唔怕